唔撚想新年呀 又要見班閪親戚

大大聲屌柒佢哋啦

利申唁敢

咦, 拍拖未？你都唔係差, 點會無拖拍……

我個女入到hku呀, 同你係同學……哎喲, 乜hkuspace 唔係hku架

你碌鳩硬唔硬先?

去撚親威啦

細個反而敢

唉屌我表弟下年結婚，我仲係A0

幾時帶個女朋友比姑媽見吓呀？
喺邊度返工呀？搵幾錢呀？
幾時到你派利是先？
做咩你無見一年肥咗咁多？食好多嘢嚟呀？

有聲post

好嘈

下星期就係團年飯喇 好撚不安